警犬攞正牌唔戴委任證了

啲警犬件衫出左白色標示

上面應該係小隊number同個人number

攞嚟防市民話佢無委任證同無警員號碼 無得投訴

狗到呢

影低晒佢起底

Push

全民老豆搵仔

圖

賽狗

蘋果直播 隻隻警犬都係

唔洗啦
影低個樣 tg自然有哂
快過睇佢委坐證

係規矩問題 姐係委任證係廢嘅？

攝張紙就係警察
咁我出街用老身副本都得啦
白鳩痴

細細力推

補圖

可唔可以同黑警講
一係你就show番你張委任證出黎
一係就tg見 到時你一家 你有無叫過雞 tinder食女就全世界都知
自己心照